今日好熱呀咩事呀

熱辣辣熱辣辣熱辣辣好熱好熱

芒果 奶西 米露涼透心

冷化撚同我死入嚟

好熱
想開冷氣